[求屌醒/安慰]條女係周圍撩仔個種人

拍左拖兩星期 佢係成日周圍撩仔個種人
月頭佢主動撩我 到宜家一齊左
個心都唔安樂 成日覺得佢有周圍撩仔
個個fd都話佢係臭雞, 你唔係佢唯一一條仔
求屌醒/安慰

佢正唔正 靚唔靚 大唔大波?

笑得好甜 我覺得幾靚 aaacup

你好鍾意佢？

唔係既，有咩所謂
係搞野個陣你唔好唔記得帶套就得

佢撩得你
證明都會撩第二個啦

介紹條女比我識

順便介紹埋俾我

分手

就係因為越黎越鐘意佢先開呢個post

我作左好多藉口比自己佢唔會撩第二個

明知死路一條仲中個頭埋去，今日唔分聽日都分啦下話
你只會拍得愈耐覺得佢愈黎愈恐怖

佢唔係鍾意周圍撩仔嘅人
可能你連識到佢嘅機會都冇

俾個電話嚟
等我用巨棒調教下佢

能離不離

同雞差唔多既女人都要
放心啦係出面玩到殘/大肚實搵你汁手尾,你絕對唔會失去佢
生仔記得驗DNA就得

下面係咪超臭？

個個都屌完即棄，得你咁ON9 執隻臭雞黎養 你d fd分分鐘都屌過 ！

屌醒我啦

啪完飛撚左佢啦
你當佢係女朋友，你有無諗過佢當你人形假鳩咋傻仔

好愛佢 點算

初戀？

拍拖兩星期，好愛佢笑

自膠 係鐘意
因為本身對佢有好感 佢再做主動 我就不能自拔了

我拍過幾次拖
佢...就唔使講啦

你同佢幾歲？

我23 佢21

係你垃圾handle 唔到 又溝依種女姐

小弟仲有無得救?

沉哂船

趁早快斬纜，唔係啲綠帽多到由頭笠到落腳

利申：就係拖太耐搞到越黎越多感情唔捨得斬
綠帽多到由頭到腳

歡迎大家順手鬧醒我

本來唔應該飛象過河
但係係我就會學佢一拖幾

巴打有幾多帽
利申： 3頂

巴打你條女又係呢類人？

我知既最少5
佢朋友就同我講話過雙位

拍左兩星期，你仲要23歲成年人
成熟d啦，仲係中學生咩，拍過幾次都咁撚on9嘅你？
就係多得你呢種執到屎都當中六合彩嘅人，d臭西先會咁。
你接受到同其他人share 一個"女朋友"？
分分鐘佢當你傻鳩咋，兩個星期沉船
拿拿聲飛撚左佢啦傻鳩

2個星期

愛條撚啦
解決方法咪就係佢唔再係你女朋友咪解決左囉
簡單

你有咩本事可以令到佢修心養性唔再撩人先

多謝你呀巴打 醒醒地

係咩情況搞到咁？

樓主第一次拍拖？

話唔定你同呢個巴打 share 緊同一條女呢

巴打你條女英文名咩字頭

一次過屌醒你班癈柴。
男人黎架屌你，俾d臭雞玩有無再on9 d。
句句都"我女朋友，我女朋友"
屌你傻架？
出面仲有成打"男朋友"你排老幾？
你當佢女朋友係你一廂情願咋傻仔。

今晚同完你出街食鳩完你餐飯，夜d分分鐘去第二條仔度執返劑，屌你地食得落咩？

我係過來人，試過有三條女都本身有男朋友，俾人當傻鳩我都試過，玩左過30萬走，到頭來得到d咩？

我好彩，嗰三個最先識嗰個分手時屌醒我，同我講唔好咁on9，笑鳩我幼稚天真，根本無當過我男朋友，只係sp咁上下。
之後兩個都已經無咁上心，一知道佢地出便有就飛鳩左佢地，咪當用完飛機杯囉，反而佢地lur返我轉頭

女人就係咁，對佢好就當你傻鳩。特別係出面成堆人形假鳩嗰d，你係其中一枝咋，咪當返佢地飛機杯囉。

似返個男人啦，呢d臭西咪由得佢地衰囉，一個唔該出事咪抵撚死，一街都係女，使乜為隻飛機杯搞到自己無撚哂尊嚴啫。

臭雞
我之前條女都係咁，佢遇到比你更好就會走
呢種性格佢唔會改，因為佢味玩夠
洗唔洗留telegram比你

現實係d女根本好多都係咁，咪大家當玩下囉，男人又無負擔嘅

141 Wechat雞 邪骨 交友app 食pt 一拖三
散餐 快餐 乜餐都有

求鬧醒

絲？